其實窮人父母有咩資格要求仔女考試高分?

自己搵得少錢仲有面要求仔女考得高分?
識得話自己個仔低分過其他同學, 有冇諗過自己收入都少過其他家長, 又唔識話下自己?

識就唔會生